<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">マインド高原</string>
    <string name="app_name1">マインド</string>
    <string name="app_name2">高原</string>
    <string name="play_button">演奏する</string>
    <string name="games">ゲーム</string>
    <string name="Back">バック</string>
    <string name="Difficulty">困難</string>
    <string name="HowToPlay">遊び方</string>
    <string name="Easy">簡単</string>
    <string name="Medium">中</string>
    <string name="Hard">難しい</string>
    <string name="VeryEasy">非常に簡単</string>
    <string name="VeryHard">非常に難しい</string>
    <string name="Undo">元に戻す</string>
    <string name="Delete">削除</string>
    <string name="ResetUnderlined"><u>リセット</u></string>
    <string name="ResetNormal">リセット</string>
    <string name="do_you_want_to_leave">帰りたい？</string>
    <string name="no">番号</string>
    <string name="yes">はい</string>
    <string name="loading">読み込み中...</string>
    <string name="Correct">正しい</string>
    <string name="Next">次</string>
    <string name="GameMenu">メニュー</string>
    <string name="Size">サイズ</string>
    <string name="SignIn">サインイン</string>
    <string name="SignUp">サインアップ</string>
    <string name="Username">ユーザー名</string>
    <string name="Password">パスワード</string>
    <string name="HaveAccount">すでにアカウントをお持ちですか？</string>
    <string name="DontHaveAccount">まだアカウントをお持ちではありませんか？</string>
    <string name="PleaseWait">お待ちください...</string>
    <string name="Submit">参加する</string>
    <string name="Nickname">ニックネーム</string>
    <string name="Email">Eメール</string>
    <string name="NameandSurname">名前と苗字</string>
    <string name="Info">情報</string>
    <string name="Stats">統計</string>
    <string name="avgTime">平均時間</string>
    <string name="numques">質問の数</string>
    <string name="score">スコア</string>
    <string name="ConfirmationCode">確認コード</string>
    <string name="Send">送信</string>
    <string name="Wrong">違う</string>
    <string name="Login">ログイン</string>
    <string name="Rank">ランク</string>
    <string name="You">君は</string>
    <string name="Unknown">わからない</string>
    <string name="Leaderboard">リーダーボード</string>
    <string name="Comingsoon">近日公開</string>
    <string name="Besttime"><u>ベスト</u></string>
    <string name="Teacher">先生</string>
    <string name="Students">学生</string>
    <string name="SignUpAsStudent">学生としてサインアップ</string>
    <string name="Join">参加する</string>
    <string name="SignUpAsInstructer">先生としてサインアップ</string>
    <string name="CouldntFind">クラスが見つかりませんでした。</string>
    <string name="letters">文字</string>
    <string name="Code">コード</string>
    <string name="ClassCode">クラスコード</string>
    <string name="Tasks">タスク</string>
    <string name="Members">メンバー</string>
    <string name="Everyone">全生徒</string>
    <string name="leaveClass">クラスを離れる</string>
    <string name="dywt_leave_class">このクラスを離れますか？</string>
    <string name="Start">開始</string>
    <string name="Instructor_Hasnt_started">先生はまだセッションを開始していません。</string>
    <string name="Ins">（先生）</string>
    <string name="permissionGranted">グリッドに変更を加える権限が付与されます。</string>
    <string name="permissionRemoved">グリッドに変更を加える権限が削除されました</string>
    <string name="singlePlayer">シングルプレーヤー</string>
    <string name="multiplayer">マルチプレイヤー</string>
    <string name="tournament">トーナメント</string>
    <string name="WaitingForOpponents">対戦相手を待っています</string>
    <string name="GameMode">ゲームモード</string>
    <string name="Opponents">対戦相手</string>
    <string name="Results">結果</string>
    <string name="QuestionShortQ">Q</string>
    <string name="Create">トーナメントを作成する</string>
    <string name="Participants">参加者</string>
    <string name="StartTournament">トーナメントを開始します</string>
    <string name="Activities">活動</string>
    <string name="CollectiveSolving">集合的解決</string>
    <string name="TournamentHasntStartedYet">トーナメントはまだ始まっていません。</string>
    <string name="InvalidCode">無効なコード</string>
    <string name="msg_no_network_connection" translatable="false">ネットワークに接続されていません。ネットワーク設定を確認してください</string>
    <string name="WaitingInsNextQ">インストラクターが次の質問に進むのを待っています。</string>
    <string name="htp_sudoku">数独は、6x6または9x9のスペースのグリッドで再生されます。 各行、列、および正方形には、行、列、または正方形内で数字を繰り返さずに、1〜6または1〜9の数字を入力する必要があります。 数独の問題を解きながら、同じ行、列、四角の数字を見ることで、スペースに見つからない数字を特定し、可能性を減らします。 たとえば、9つの数字のうち8つをスペースに配置できない場合、残りの1つの数字を正確に配置できます。</string>
    <string name="htp_hazineavi">マインスイーパゲームでは、与えられた数字は隣人が持っているダイヤモンドの数を示しています。 マインスイーパの質問を解くときに最初に探すのは、書かれている数と同じ数の隣人がいる手がかりです。 書かれている数と同じ数の隣人がいる手がかりは、すべての質問で見つかるとは限らないか、解決策に到達するには不十分である可能性があります。 これらの場合に探す必要があるのは、手がかりの隣、他の手がかりに配置されるダイヤモンドの一般的な効果です。</string>
    <string name="htp_patika">ループゲームの目的は、すべての空のボックスを埋め、それ自体を越えず、各ボックスを1回通過し、完了すると単一の閉じた形状を形成するパスを描画することです。 ループの質問を解くとき、まず第一に、コーナーが見つかります。 いずれかの正方形の4つの隣接（水平および垂直の隣接）のうち2つが閉じている場合、他の2つの隣接へのパスが描画されます。 このプロセスは、コーナーを描画できなくなるまで続けられます。 さらに、使用する必要がある別の方法は、シングルクローズドパスルールを利用することです。 たとえば、ボックス内のパスの方向が2つあり、一方から継続するときに小さな閉じた形状が形成される場合は、もう一方のパスを使用する必要があります。</string>
    <string name="htp_sayibulmaca">数字パズルでは、右側の数字は、その行の数字のうち、答えに含まれている数字の数を示しています。 横に「+」記号が付いている数字は、その行の数字が回答の同じ列にあることを示します。 横に「-」記号が付いているものは、その行の数字が回答の別の列にあることを示しています。 たとえば、右側に「+1 -2」と書かれている行では、3つの数字が答えにあり、1つが正しい場所にあり、2つが間違った場所にあると推測できます。 。</string>
    <string name="htp_sozcukturu">ワードツアーの目的は、与えられた文字数に従ってテーブル内の単語を見つけることです。 このゲームでは; 文字数が最も少ない単語から始まり、ボックス間を水平、垂直、または斜めに移動し、文字数が最も多い単語の最後の文字で終わるパスを描画する必要があります。 さらに、各ボックスは1回だけ使用し、空のボックスを残さないようにする必要があります。</string>
    <string name="htp_piramit">ピラミッドゲームでは、ボックス内の数字は、その下の2つのボックス内の数字の合計または差である必要があります。 また、同じ番号を複数回続けて配置したり、隣接するボックスに連続した番号を配置したりすることはできません。 これらの規則に従って、すべての空のボックスに入力する必要があります。</string>
    <string name="WaitingForScores">スコアを待っています...</string>
    <string name="feature_not_active">この機能はアクティブではありません。</string>
    <string name="HazineAvı">マインスイーパ</string>
    <string name="Patika">ループ</string>
    <string name="SayıBulmaca">数パズル</string>
    <string name="SözcükTuru">ワードツアー</string>
    <string name="Piramit">ピラミッド</string>
    <string name="hazineAvi_instrings19">このチュートリアルは終了しました。🏁左上の戻るボタンを使用して終了するか、矢印キーを使用して前の手順に戻ることができます。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings18">緑でマークされ、3が入っている手がかりには、隣接するものの1つにひし形があります。 残りの2人の隣人もダイヤモンドを受け取る必要があります。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings17">緑でマークされ、1が含まれている手がかりには、隣接するものが1つだけ残っています。 この隣人もダイヤモンドを受け取る必要があります。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings16">これらの4つのボックス内の2つのダイヤモンドは、緑色でマークされた手がかりにも影響します。 したがって、2が入っている手がかりの残りの隣に十字を配置する必要があります。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings15">したがって、これらの4つのボックスには合計2つのダイヤモンドがあります。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings14">緑でマークされ、1を含む手がかりには、2つの隣接するものの1つにもひし形が必要です。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings13">緑でマークされた手がかりの隣人の1人はひし形を持っています。 したがって、残りの2つの隣人の1つはダイヤモンドを持っている必要があります。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings12">右側に1が含まれている手がかりには、空のネイバーが1つだけ残っています。 スイッチボックスからダイアモンドに切り替えることにより、ダイアモンドは最後の空の隣人に置かれます。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings11">これらの3つの灰色の隣人には間違いなく2つのダイヤモンドがあるので、他の隣人はダイヤモンドを持つことができません。 十字架はこれらの隣人に配置する必要があります。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings10">ご覧のとおり、これらの3つのボックスは、2つのボックスが含まれる手がかりの隣にもあります。 したがって、これら3つのボックス内の2つのダイヤモンドもそれに影響します。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings9">たとえば、これら2つの手がかりには3つの隣接点があり、これら3つのボックスのうち2つはダイヤモンドである必要があります。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings8">これらの場合に注意する必要があるのは、他の手がかりの手がかりの隣に配置されたダイヤモンドの一般的な効果です。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings7">書かれている数と同じ数の隣人がいる手がかりは、すべての質問で見つかるとは限らないか、解決策に到達するには不十分である可能性があります。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings6">したがって、2が含まれている手がかりには、必要なすべてのダイアモンドがあり、他の隣人はダイアモンドを持つことができません。 スイッチボックスを押してクロスに切り替えると、これらのネイバーにクロスが配置されます。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings5">お気づきのように、私たちが配置した4つのダイアモンドのうち2つは、番号2が含まれている手がかりの隣人です。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings4">例に見られるように、4が書かれている手がかりには4つの隣人しかありません。 これらの隣人は間違いなくダイヤモンドで満たすことができます</string>
    <string name="hazineAvi_instrings3">解くときに最初に探すべきことは、そこに書かれている数と同じ数の隣人がいる手がかりです。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings2">マインスイーパでは、数字の手がかりは、隣人の何人がダイヤモンドを持っているかを示しています。</string>
    <string name="hazineAvi_instrings1">マインスイーパチュートリアルへようこそ。 チュートリアル全体で点滅しているボックスをタップすると、解決プロセスに参加できます。</string>
    <string name="EnterNumberOfPuzzles">パズルの数を入力 ：</string>
    <string name="ChooseStudent">学生を選ぶ</string>
    <string name="ChooseGame">ゲームを選ぶ ：</string>
    <string name="ChooseDifficulty">難易度を選ぶ ：</string>
    <string name="General">全般的</string>
    <string name="LogOut">ログアウト</string>
    <string name="wannaLogOut">アカウントからログアウトしますか？</string>
    <string name="hands_on_tutorial">実践的な\nチュートリアル</string>
    <string name="patika_instrings0">ループパズルチュートリアルへようこそ。 チュートリアル全体のアニメーションに示されているように線を引くことで、解決プロセスに参加できます。</string>
    <string name="patika_instrings2">ループパズルを解くときは、2つの基本的なテクニックを使用する必要があります。小さな閉じたパスを形成しないように注意しながら、コーナーとエッジを見つけます。</string>
    <string name="patika_instrings3">コーナーとエッジを見つけるということは、ボックスの2つの隣接するものが閉じている場合（それらに線を引くことができない場合）、コーナーまたはエッジを形成する残りの2つの隣接するものに線を引く必要があることを意味します。</string>
    <string name="patika_instrings4">たとえば、左上のボックスの左上の隣人は閉じています。これは、これらの隣人に向かって描画されるパスがないことを意味します。 したがって、コーナーを形成して、下と右の隣人に向かって線を引く必要があります。</string>
    <string name="patika_instrings5">前の手順で示したように、2つの閉じた隣接を持つ他のボックスにコーナー/エッジを描画します。</string>
    <string name="patika_instrings6">2番目の解決手法では、グリッド上の各ボックスから通過しない小さな閉じたパスの形成を阻止する必要があります。</string>
    <string name="patika_instrings7">たとえば、赤でマークされたボックスでは、パスは上向きまたは右向きのいずれかになります。 上に行くと、小さな閉じた経路が形成されます。 したがって、パスは右に行く必要があります。</string>
    <string name="patika_instrings8">前のステップで示したように、アニメーションに従い、小さな閉じたパスの形成を妨げる方法を使用して適切な線を引きます。</string>
    <string name="patika_instrings9">このチュートリアルは終了しました。🏁左上の戻るボタンを使用して終了するか、矢印キーを使用して前の手順に戻ることができます。</string>
    <string name="your_opponent_solved_all_of_the_puzzles">対戦相手はすべてのパズルを解きました。</string>
    <string name="your_opponent_solved_the">あなたの対戦相手は解決しました</string>
    <string name="nth_puzzle">. パズル</string>
    <string name="patika_instrings1">ループパズルの目的は、それ自体と交差せず、各白いボックスを通過する閉じたパスを描画することです。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings0">ナンバーパズルチュートリアルへようこそ。 チュートリアル全体で点滅しているボックスをタップすると、解決プロセスに参加できます。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings1">ナンバーパズルゲームでは、右側の数字は、その行の数字のうち、答えに含まれている数字の数を示しています。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings2">横に「+」記号が付いている数字は、その行の数字が回答の同じ列にあることを示し、横に「-」記号が付いている数字は、それらが別の列にあることを示します。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings3">たとえば、手がかりがマークされた行の回答には、位置が正しい2つの数字と、位置が正しくない1つの数字があります。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings4">ナンバーパズルを解くときに最初に考慮すべき手がかりは、「+」の手がかりです。 番号が「+」の付いた2つの異なる行の異なる場所にある場合、その番号を削除できます。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings5">たとえば、手がかりがマークされている行の番号は共通して0であり、両方の手がかりには「+」しかありません。 数字の0は、異なる桁であり、同時に2桁にすることはできないため、削除されます。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings6">次に、手がかりの総数を確認する必要があります。 この例では、この数は1 + 3 + 2 + 1=7です。 つまり、7つの手がかりから4つの数字が形成されます。 これは、いくつかの数値が行間で共通でなければならないことを示しています。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings7">手がかりの総数が7などの4x4の数字のパズルの質問の中高の数字である場合は、複数の行に共通の数字を使用する必要があります。 この数が少なければ、一般的でない数から行くことが可能です。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings8">例からわかるように、5という数字は3行で共通です。 この番号を押すと、緑色にシェーディングできます。 次に、手がかり番号を満たす行から残りの番号を削除できます。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings9">最初の行では、手がかりは+1で、数字の5は緑色になっています。 したがって、数字の5が答えにあり、その場所は正しいです。 答えの最後の桁に5を書く必要があります。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings10">数字を削除すると、2行目にある可能性のある数字が2つ残り、手がかりに2つの数字が残っているため、これらの数字は間違いなく回答に含まれます。 これらの番号は緑色でマークされています。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings11">3列目（手がかりが+2なので）の緑色でマークされた9番の位置は正しいと言えます。 9は答えの3桁目に書く必要があります。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings12">2列目が緑色でマークされている5番の位置が正しく、9番の位置が間違っていることがわかります。 したがって、手がかりから+1だけが残っています。 したがって、番号2の位置は正しく、最初の桁にあります。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings13">2桁目の数字だけが残ります。 3行目では、数字の9の位置が正しく、手がかりから+1が残っています。 空白の数字は2桁目だけなので、3行目の数字8が答えに含まれているはずです。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings14">解決策が終了すると、答えは2895として見つかります。ナンバーパズルの質問は、通常、これらの方法で解決できます。 ただし、ソルバーが1つの場所で動かなくなった場合は、ほとんどの行で一般的な数値から試行錯誤することができます。</string>
    <string name="sayibulmaca_instrings15">このチュートリアルは終了しました。🏁左上の戻るボタンを使用して終了するか、矢印キーを使用して前の手順に戻ることができます。</string>
    <string name="piramit_instrings9">このチュートリアルは終了しました。🏁左上の戻るボタンを使用して終了するか、矢印キーを使用して前の手順に戻ることができます。</string>
    <string name="piramit_instrings0">ピラミッドチュートリアルへようこそ。 チュートリアル全体で点滅しているボックスをタップすると、解決プロセスに参加できます。</string>
    <string name="piramit_instrings1">ピラミッドゲームでは、ソルバーは通常の方法でピラミッドの空のボックスを埋めるように求められます。 ゲームのルールは次のとおりです。1。隣接するすべての数字のペアの合計または差は、その上の数字と等しくなります。</string>
    <string name="piramit_instrings2">2.同じ行に繰り返し番号を含めることはできません。 3.隣り合った番号を連続させることはできません。 ピラミッドの問題は、これら3つのルールに注意を払うことで解決されます。 ピラミッドを解くときに使用される最も一般的な方法は、除去方法です。</string>
    <string name="piramit_instrings3">この例では、3行のピラミッド質問が示されています。 たとえば、このピラミッドの一番下の行にある空のボックスから始めることができます。</string>
    <string name="piramit_instrings4">手がかり4と7は一番下の行に示されています。 非連続性と非反復性の規則に基づいて、空のボックスは3、4、5、6、7、および8の数字を取ることができないと言うことができます。</string>
    <string name="piramit_instrings5">したがって、このボックスには1、2、または9の数字しか入力できません。 これらの可能性は、右下のメモ取りモードに切り替えることで確認できます。 次に、これらの確率と手がかりの差と合計を個別に取得できます。</string>
    <string name="piramit_instrings6">たとえば、可能性1、2、および9は、その上のボックスにそれぞれ可能性（3,5）、（2,6）、および5を示します。 同様に、その隣のボックスには、それぞれ可能性（6.8）、（5.9）、および2が形成されています。</string>
    <string name="piramit_instrings7">これらの可能性は、念頭に置いておくか、書き留めておくことができます。 最後のステップとして、これらの可能性のどちら、つまり差または合計が一番上の数字、つまり5を与えるかを決定する必要があります。</string>
    <string name="piramit_instrings8">確率を調べると、3と8の数字の差は5であることがわかります。したがって、これらの確率を与える確率1も真です。 チェックを行うと、ピラミッドがルールに準拠していることがわかります。</string>
    <string name="Sudoku">数独</string>
</resources>